=====================================
This file describes changes between versions of module ET_RussianLanguagePack for Magento.

Legend:
* bug fix
+ added functionality
- removed functionality

=====================================
TODO:

=====================================
версия 1.5.7 (11/10/2016)
* исправлены опечатки
* приведение к стандартам Magento Marketplace (PHPCS)

версия 1.5.6 (28/07/2015)
* изменены зависимости в composer.json

версия 1.5.5 (13/07/2015)
+ добавлены переводы фраз, которые не были вынесены разработчиками в en_EN локаль и были найдены позже
  (в панели администрирования)
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.9.1.1
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.9.2.0
* изменён перевод термина Recurring Profile на Периодическая услуга

версия 1.5.4 (14/04/2015)
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.9.1.0
+ в отдельной папке досутпны шаблоны писем из версии 1.9.1.0
  шапка и футер шаблонов в отдельных файлах
  Старые шаблоны не заменяли, так как дизайн новых мало кому нравится.
+ оптимизация модуля для установки с помощью "Composer"
* изменены названия шаблонов писем для удобства выбора при создании транзакционных писем

версия 1.5.3 (18/10/2014)
+ добавлены переводы фраз, которые не были вынесены разработчиками в en_EN локаль и были найдены позже
  (Страница регистрации, блок корзины в шапке сайта)
* теперь при оформлении заказа, если не выбрать метод доставки переводится фраза "Please specify shipping method."
  (спасибо за исправления Alexander Yurchik)

версия 1.5.2 (28/05/2014)
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.9.0.0/1
* исправлена ошибка "в ручную" => "вручную"
* исправлен перевод "Amounts" => "Доход" в графике в панели администрирования (спасибо пользователю Roman Marker)
* исправлены опечатки (е => ё, кеш => кэш, пропущенные пробелы, водные => водяные, Страные европейского союза => Страны Европейского союза) (спасибо пользователю Roman Marker)

версия 1.5.1 (15/03/2014)
* изменён перевод фразы Customers Tagged Product на "Клиенты, пометившие товар"
* изменён перевод фразы "Queue Newsletter..." на "Запланировать рассылку..."
* добавлены js файлы переводов стандартных плагинов для редактора Tiny MCE с английскими фразами.
  Редактор Tiny MCE своеобразно работает с переводами: переводите всё или ничего.
  Если добавить только часть переводов, то не переведённые фразы будут показаны в виде переменных, а не на языке оригинала.

версия 1.5.0 (16/12/2013)
+ добавлена возможность включить перевод редактора Tiny MCE (спасибо пользователю Drupaldreamers Llc)
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.8.1.0
* изменён перевод термина Tier Price (Уровни цен => Дифференцированные цены)

версия 1.4.0 (22/11/2013)
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.8.0.0
* исправлены опечатки, в некоторых фразах изменён порядок слов

версия 1.3.0 (01/11/2012)
+ пакет перевода оформлен как модуль (позволит добавлять исправления к ядру Magento, если что-то не будет переводиться)
+ добавлена информация по поддержке перевода
+ добавлен вызов файлов перевода для модулей ядра. Вызовы не были прописаны для следующих модулей (Mage_Api2, Mage_Captcha, Mage_Connect, Mage_Dataflow, Mage_ImportExport, Mage_Weee)

версия 1.2.1 (17/09/2012)
+ добавлен перевод статуса скачиваемого товара "Available" => "Доступно"
+ добавлен перевод фразы "Customer's Current Activities"  и ещё несколько подобных. Пример: была "Customer\'s Current Activities", перевод которой не подхватывался.
+ добавлен перевод стандартных атрибутов товара (возможность переводить их с помощью файлов переводов появилась с версии 1.7.0.0)
* изменён перевод атрибута "Name" на "Название" (было "Имя")
* изменён перевод атрибута "Rates" на "Курсы" (было "Цены")

версия 1.2.0 (27/07/2012)
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.7.0.0
+ добавлены шаблоны писем, появившиеся в версии 1.7.0.0
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.7.0.1
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.7.0.2
* исправлены опечатки, в некоторых фразах изменён порядок слов
* заменён перевод термина "Terms and Conditions" с "Соглашения о заказе" на "Условия и Соглашения"

версия 1.1.3 (26/03/2012) 10.05.2012
* изменена фраза "Заполнитель места изображения товара" на "Изображения товара по умолчанию"
* добавлена фраза "Click <a href=""%s"" onclick=""this.target='_blank'"">here to print</a> a copy of your order confirmation.". В старых версиях искалась точно такая же, как в шаблоне, теперь ищется та, что вставлена. (убраны \)
* изменена пара фраз, связанных с модулем нвостных рассылок.

версия 1.1.2 (24/02/2012)
+ добавлен перевод фразы For internal use. Must be unique with no spaces. Maximum length of attribute code must be less then %s symbols
+ добавлены фразы из популярной бесплатной темы, относящиеся к блоку корзины в шапке.
* укорочены фразы для JavaScript календаря, что он не разъезжался
* изменена фраза "Ваш заказ получен" на "Ваш заказ принят"

версия 1.1.1
* добавлен перевод фразы Please specify the product's required option(s).
* добавлен перевод фразы There is already a customer registered using this email address. Please login using this email address or enter a different email address to register your account.
* исправлены некоторые опечатки и порядок слов
+ фраза Place Order скопирована в файл Mage_Core.csv (в версиях 1.6.х эта фраза не берётся из Mage_Checkout.csv)
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.6.2.0

версия 1.1.0
+ добавлены переводы фраз, появившихся в версии 1.6.1.0
+ добавлены шаблоны писем, появившихся в версии 1.6.1.0
* исправлены опечатки

версия 1.0.2
* Mage_Sales.csv - Изменён перевод фраз (Items Invoiced, Items Refunded, Items Refunded), так как у сущьностей, куда входят эти товары, есть статусы. И не совсем корректно переводить Items Invoiced как Оплаченные позиции, если данный счёт отменён. Потому переведено как Позиции счёта и т.п.
* убраны лишние кавычки в некоторых шаблонах писем
+ добавлены фразы, появившиеся в версии Magento 1.6.0.0.

версия 1.0.1
* исправлена пара фраз в Mage_Wishlist.csv (Configured price, Options Details)
* исправлена пара фраз в Mage_Bundle.csv (To, Price as configured)
* исправлена пара фраз в Mage_Adminhtml.csv
* Tax Class изменён с "Класс налога" на "Налоговый класс"

версия 1.0.0
+ first stable release